{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007098",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 캠핑스토리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00までです。 チェックインとチェックアウトのご案内は、予約のお知らせに含まれています。 スパは当日予約ができません。 また、法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されているため、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しは不可能です。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットがいる場合、入室をお断りする場合があります。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でお願いします。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定によって料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約特典としてIPTV/WiFiをご利用いただけます。 プールは6月から8月まで利用可能で、利用時間は15:00から19:00です。 プールは無料でご利用いただけますし、お子様は必ず保護者同伴時にご利用いただけます。 イベントでは百日賞と1歳の誕生日祝いをご用意いたします。 駐車場もあり、干潟体験や海釣りも可能です。 干潟体験をご希望の場合、草取りとバケツを無料でレンタルします。 エアバウンスは運営しておらず、ハンモックサポートも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "スパの予約はできますか？",
            "answer": "スパは当日予約ができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されているため、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、予めペンションにご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットがいる場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間を教えてください。",
            "answer": "チェックインからチェックアウトまでの時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼けますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でお願いします。"
        },
        {
            "question": "他の客に迷惑をかける行為は避けてくださいか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違っていた場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定によって料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTV/WiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用可能ですか？",
            "answer": "プールは6月から8月まで利用可能で、利用時間は15:00から19:00です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "プールは無料でご利用いただけますし、お子様は必ず保護者同伴時にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どんなイベントがありますか？",
            "answer": "イベントでは百日賞と1歳の誕生日祝いをご用意いたします。"
        },
        {
            "question": "干潟体験や海釣りはできますか？",
            "answer": "駐車場もあり、干潟体験や海釣りも可能です。干潟体験をご希望の場合、草取りとバケツを無料でレンタルします。"
        },
        {
            "question": "エアバウンスやハンモックサポートはありますか？",
            "answer": "エアバウンスは運営しておらず、ハンモックサポートも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 605,
        "QA": 748
    }
}